{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060210",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000112803",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 메르송풀앤스파풀빌라"
    },
    "text": "こんにちは。浦項メルソンフル&スパペンションです。 プールアンドスパペンションは浦項でゆったりとくつろげるプールヴィラ宿です。 客室はきれいで、海のビューが印象的です。 スパとインフィニティプールも良い方で、スタッフも親切で、追加で提供されるサービスにも満足しています。 コストパフォーマンスも良い選択になるでしょう。 プールアンドスパペンションは11月から3月まで冬期にプールをご利用いただけません。 しかし、4月から10月まではぬるま湯水泳経験を提供し、ぬるま湯無料イベントも行います。 入室は15時、退室は11時で、チェックアウトが遅れる場合は11時10分から11時50分まで70,000ウォンの追加料金が発生します。 人数の追加料金は1人当たり50,000ウォンで、8歳以上の子供は50,000ウォン、36ヶ月から8歳未満の子供は30,000ウォンです。 最大人数は4人を超える予約はできません。 また、個別バーベキューを楽しむには、希望する時間と場所をプールヴィラで事前に連絡する必要があります。 ペンション内に駐車可能なスペースがあるので、駐車の心配はありません。 お子様は必ず保護者同伴の場合にのみプールを利用でき、保護者様はお子様の安全に留意しなければなりません。 プールヴィラプレミアムペンションではジェットスパ、個人プールなどのプールヴィラサービスを提供しています。 また、サムスンエアドレッサー、セスコUVパワー空気殺菌機、セスコエア空気清浄機、MILLYマットレス、Nespressoスターバックスカプセルコーヒー、オーサロックティーバッグ、KF94黄砂マスク、AVEDAアメニティなど様々なアメニティと用品が提供されます。 ご利用の際は注意事項を守ってください。 ペンションではアメニティ、入浴剤、泡立ての入浴剤の使用については注意が必要で、バーベキュー利用の際には火災に注意が必要です。 フルヴィラプレミアムペンションは、お客様のリラックスのために最善を尽くします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールアンドスパペンションはどこにありますか？",
            "answer": "浦項に位置しています。"
        },
        {
            "question": "プールアンドスパペンションの客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "客室はきれいで、海のビューが印象的です。"
        },
        {
            "question": "プールアンドスパペンションのプールは何月から何月まで利用できますか？",
            "answer": "11月から3月まで冬期にプールをご利用いただけません。4月から10月まではぬるま湯水泳経験を提供し、ぬるま湯無料イベントも行います。"
        },
        {
            "question": "プールアンドスパペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15時、退室は11時です。チェックアウトが遅れる場合は11時10分から11時50分まで70,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "プールアンドスパペンションは何歳からの子供を受け入れていますか？",
            "answer": "8歳以上の子供は1人当たり50,000ウォンで、36ヶ月から8歳未満の子供は30,000ウォンです。最大人数は4人を超える予約はできません。"
        },
        {
            "question": "プールアンドスパペンションではどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "ジェットスパ、個人プール、サムスンエアドレッサー、セスコUVパワー空気殺菌機、セスコエア空気清浄機、MILLYマットレス、Nespressoスターバックスカプセルコーヒー、オーサロックティーバッグ、KF94黄砂マスク、AVEDAアメニティなど様々なアメニティと用品が提供されます。"
        },
        {
            "question": "プールアンドスパペンションでのバーベキューを楽しむにはどうすればいいですか？",
            "answer": "個別バーベキューを楽しむには、希望する時間と場所をプールヴィラで事前に連絡する必要があります。また、火災に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "プールアンドスパペンションでは駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車可能なスペースがあるので、駐車の心配はありません。"
        },
        {
            "question": "プールアンドスパペンションでの滞在中、子供がプールを利用するための条件はありますか？",
            "answer": "お子様は必ず保護者同伴の場合にのみプールを利用でき、保護者様はお子様の安全に留意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラプレミアムペンションではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ジェットスパ、個人プールなどのプールヴィラサービスが提供されます。また、アメニティ、入浴剤、泡立ての入浴剤の使用については注意が必要で、お客様のリラックスのために最善を尽くします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 629,
        "QA": 690
    }
}